<p align="center">
	<img alt="logo" src="logo.png" width="400">
</p>
<h1 align="center" style="margin: 30px 0 30px; font-weight: bold;">我是readme.md 文件 （v2）</h1>
<h5 align="center">专注研发xxx产品，专业提供xxxx解决方案</h5>

---

## 前言：️️

就其核心而言，HTML 是一种相当简单的、由不同元素组成的标记语言，它可以被应用于文本片段，使文本在文档中具有不同的含义（它是段落吗？它是项目列表吗？它是表格吗？），将文档结构化为逻辑块（文档是否有头部？有三列内容？有一个导航菜单？），并且可以将图片，影像等内容嵌入到页面中。本模块将介绍前两个用途，并且介绍一些 HTML 的基本概念和语法。

## 指南

本模块包含以下文章，它们将带你了解 HTML 的所有基本理论，并为你提供充分的机会来测试一些技能。

- HTML 入门

	涵盖了 HTML 绝对基础知识以帮助你入门——定义元素、属性和其他重要术语，并展示了它们在语言中的位置。我们还展示了一个典型的 HTML 页面的结构和一个 HTML 元素的结构，并解释了一些重要的基本语言特征。一路下来，我们会与 HTML 一起玩耍，以激发你的兴趣！

- head 标签中有什么？HTML 中的元数据

	当页面被加载后，HTML 中的 head 部分是不会被显示在 Web 浏览器中的。它包含了许多信息，例如网页的标题，指向 CSS 的链接（如果你使用 CSS 来设计 HTML 内容的样式的话），指向自定义网站图标的链接和一些元数据（关于 HTML 本身的数据，例如它的作者和描述这个文档的关键字）。

- 创建超链接
	超链接真的很重要——它们是“web”的意义所在。本文展示了创建超链接所需的语法，并讨论了创建超链接的最佳做法。

## 光是编写 HTML 还好，但如果出了什么问题，而你找不到问题的来源怎么办？本文将介绍一些可以帮上忙的工具。

